韋舒亞宣佈拒續約！炮轟新帥：他令我別無選擇

阿仙奴大將韋舒亞遲遲沒有同阿仙奴續約，讓許多人對這位在7月就要成為自由球員的去向頗為關心。如今，韋舒亞公開宣佈了自己的決定：拒絕同阿仙奴續約，將在7月自由身離隊。

韋舒亞在個人社交媒體上宣佈了拒絕同阿仙奴續約的決定。在韋舒亞發佈的長文中，這位英格拉球員解釋了拒絕續約的原因：「經過同球會、教練艾馬利多次對話後，我清楚自己在阿仙奴能獲得的機會已經非常少了。此前幾個月我一直在和球會進行談判，我想延長我留在阿仙奴的事件，但自從我和新任教練艾馬利會面後，我知道球會仍然要求同我降薪續約，這清楚地意味著我的出場時間會大大減少。我需要比賽，但於艾馬利見面後我知道我很難得到比賽機會了。我別無選擇，只能尋找其他機會。」

據《郵報》、《太陽報》等媒體報導，此前阿仙奴同韋舒亞的續約工作停滯，雙方的主要分歧在於為韋舒亞希望得到超過12萬英鎊的週薪，但阿仙奴方面希望韋舒亞降薪至9萬英鎊週薪。如今韋舒亞公開表示拒絕續約，留在阿仙奴的大門也徹底關死。

據天空體育報導，目前英超愛華頓、狼隊、韋斯咸、意甲祖雲達斯、AC米蘭等球隊都希望引進韋舒亞，最後這名英格蘭球星會選擇哪裡作為下一站，只能拭目以待了。

點樣炮轟 d濕鳩報紙真係

轉去中游隊
9萬都冇

唔係為錢
係上陣機會

一個星期賺少40萬
1年就少2000萬
點會唔關錢事

太子

邊忽有炮轟

讓番個10號出黎啦

工傷都出8折糧啦
依家減番好合理

即刻中超啦

我想延長我留在阿仙奴的事件

到你已經賺左唔知幾多個二千萬
你仲會唔會為左呢二千萬而坐多幾年
自己諗下啦

講真12萬都唔算貴啦，true gunner都放走

同個有錢人講錢

人地依家要落場機會，
要落場先有表現先可以證明自己。

中游不知幾撚有錢，沙基利都120k人工

表現自己為咩
咪就係為左搵更多錢lor
咪本末倒置la

#EmeryOut

無爺爺照就俾人迫害了

100分都係咁啦
減幾萬磅去猁

作為一個鍾意足球員 點會想剩係坐
俾著係你都會想落埸踢啦 剩係為錢 佢繼續坐唔好?

中超班巴閪狗： 搵食姐，犯法啊

GO MU LA DIU

個侵略者好似你咁低質咩

個個
on9 auto correct

英冠球員